維園好多位冇人 13:30實時

岩岩收到
咩料
搭緊車都冇黑衫人
快d拉人出來

以為係冇位企

香港人同公義一樣 只會遲到而唔會唔到

唔夠人塞爆維園，入咗維園先

記住警暴要同港共政府掛勾，唔好俾人spin走風向

元旦大遊行和理非手足必加技能

要人要人

出黎呀

見立場ig 好似好多人仲企係sogo

天后企係到行唔到入去

港島線好多人wo

坑口黨鐵站b出口有狗截查黑衣人士

黨鐵

喺天后塞緊

coming